痴線岩先放工搭地鐵d人係咁迫埋黎

見我大波少少就過黎抽我水

冇圖點證明你大波

象仔 星期五已經期待緊你星期日既post

扮睇緊電話 拎起雙手到中間 對住你對野撞埋去

識撞一定係撞大波妹

巴打一定有對肥仔波

撞OL 得唔得

死肥仔 係咁抽水

絲打被我揸下得嗎

我驚你隻手揸唔哂